一人一個賤男英文名

CHRIS

利申: 比佢帽

Sam

Edmond

Joe

Chiang Ching Hey

Dickson

我淨係知一定無peter仔份

Daniel 有女仲溝女周圍叫人bb

leo

Simon Lau sai Leung

Ken

Walter

榜首

留明睇我fd個名

Tom

Jacky

Charles就奇

Raymond

Harry

Christopher
Damon
Charles
Jayden

Edison

怨氣好重

暫時未見到我個英文名

Leon

Ryan 負心漢